點解富途冇得做香港期貨期權？

唔想再用一通啊屌

lm

攞唔到牌咪有得做囉

咁點解拎唔到？

好似有type 2 wo

期貨 期權 沽空 有埋唔會再用其他劵商

牛牛如果做埋期權真係玩哂老散市場

初用牛牛
點解覺得仲好用過銀行.....

係應該要好用過銀行
因為證券商專做證券

佢美股期權做得好差

Why?

無Option Chain 好難睇,希望佢改,不過始終佢貴

因為個app太好用搞到輸多左錢

long short spread唔扣按已經戇鳩
仲要冇按金要求睇

有嘅話你就用？